明明一直都係強調回合制，點解有人會將和理非同勇武二元對立

無69百萬人遊行和理非民意，

唔會有612；

無612勇武手足逼到popo犯錯鎮壓，

唔會有616；

無616二百萬人，

唔會有71和理非+勇武互相支持既場面；

之後POPO醒左，專登響和理非回合搞事，亂噴胡椒（713上水、714沙田。好多人空裝遊行，行到一半先知前面出事，要組物資鏈）

請停止二元對立，已無本錢分化

大家都係手足，根本無和理非同勇武二分，以後要改稱呼

手足/兄弟姊妹

勇武應該要先退，搞好d 公關

無人要退，係要調整節奏同勇武，嘅方法，無人要退